721 冇左包圍TVB，係咪應該搵其他區補上？

721 冇左包圍TVB，係咪應該搵其他區保上？
已知720有MK大遊行，但係都唔好浪廢左個星期日佢。

荃葵或者觀塘（九龍東）有冇得諗？

推推推

反軍政府

好攰身心俱疲想抖抖
我話我自己傘，唔代表其他人

中聯？

集思廣益！PLZ

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

觀塘有d 危險,不過都幫你推

各有各做，遍地開花，大家用自己行動去做力所能及，唔好太勉強自己，叉下電，搵朋友傾訴下再上路

我就見到差館門口痴呢張野

可以，要求習總法辦林奠！

PUSH

民陣！！！

PUSH！！！！！！

點解唔對凖黑警

民陣做野！

社會信用評級